死利狗真係好嘔心 又係度J歷史

Jose Mourinho only mentioned that he’d won eight championships and three Premier League titles six times in his post-match press conference.

輸比西布朗 送冠軍比鏝 仲係度J自己歷史
死利狗而家仲識d咩？

最衰都係利狗啦

要j就j未來

唉 都係j歐聯算 費事又話我地J歷史